{
    src: "https://qp-pldt-live-grp-04-prod.akamaized.net/out/u/pbo_sd.mpd",
    img: channelLogos["Pinoy Box Office"],
    name: "Pinoy Box Office",
    key: "dcbdaaa6662d4188bdf97f9f0ca5e830:31e752b441bd2972f2b98a4b1bc1c7a1",
    category: "Cignal TV Exclusives"
  },
  {
    src: "https://qp-pldt-live-grp-04-prod.akamaized.net/out/u/pbo_sd.mpd",
    img: channelLogos["Pinoy Box Office"],
    name: "Pinoy Box Office",
    key: "dcbdaaa6662d4188bdf97f9f0ca5e830:31e752b441bd2972f2b98a4b1bc1c7a1",
    category: "Cignal TV Exclusives"
  },
  {
    src: "https://qp-pldt-live-grp-04-prod.akamaized.net/out/u/pbo_sd.mpd",
    img: channelLogos["Pinoy Box Office"],
    name: "Pinoy Box Office",
    key: "dcbdaaa6662d4188bdf97f9f0ca5e830:31e752b441bd2972f2b98a4b1bc1c7a1",
    category: "Cignal TV Exclusives"
  },
  {
    src: "https://qp-pldt-live-grp-04-prod.akamaized.net/out/u/pbo_sd.mpd",
    img: channelLogos["Pinoy Box Office"],
    name: "Pinoy Box Office",
    key: "dcbdaaa6662d4188bdf97f9f0ca5e830:31e752b441bd2972f2b98a4b1bc1c7a1",
    category: "Cignal TV Exclusives"
  },
  {
    src: "https://qp-pldt-live-grp-04-prod.akamaized.net/out/u/pbo_sd.mpd",
    img: channelLogos["Pinoy Box Office"],
    name: "Pinoy Box Office",
    key: "dcbdaaa6662d4188bdf97f9f0ca5e830:31e752b441bd2972f2b98a4b1bc1c7a1",
    category: "Cignal TV Exclusives"
  },
  {
    src: "https://qp-pldt-live-grp-04-prod.akamaized.net/out/u/pbo_sd.mpd",
    img: channelLogos["Pinoy Box Office"],
    name: "Pinoy Box Office",
    key: "dcbdaaa6662d4188bdf97f9f0ca5e830:31e752b441bd2972f2b98a4b1bc1c7a1",
    category: "Cignal TV Exclusives"
  },
  {
    src: "https://qp-pldt-live-grp-04-prod.akamaized.net/out/u/pbo_sd.mpd",
    img: channelLogos["Pinoy Box Office"],
    name: "Pinoy Box Office",
    key: "dcbdaaa6662d4188bdf97f9f0ca5e830:31e752b441bd2972f2b98a4b1bc1c7a1",
    category: "Cignal TV Exclusives"
  },
  {
    src: "https://qp-pldt-live-grp-04-prod.akamaized.net/out/u/pbo_sd.mpd",
    img: channelLogos["Pinoy Box Office"],
    name: "Pinoy Box Office",
    key: "dcbdaaa6662d4188bdf97f9f0ca5e830:31e752b441bd2972f2b98a4b1bc1c7a1",
    category: "Cignal TV Exclusives"
  },
  {
    src: "https://qp-pldt-live-grp-04-prod.akamaized.net/out/u/pbo_sd.mpd",
    img: channelLogos["Pinoy Box Office"],
    name: "Pinoy Box Office",
    key: "dcbdaaa6662d4188bdf97f9f0ca5e830:31e752b441bd2972f2b98a4b1bc1c7a1",
    category: "Cignal TV Exclusives"
  },
  {
    src: "https://qp-pldt-live-grp-04-prod.akamaized.net/out/u/pbo_sd.mpd",
    img: channelLogos["Pinoy Box Office"],
    name: "Pinoy Box Office",
    key: "dcbdaaa6662d4188bdf97f9f0ca5e830:31e752b441bd2972f2b98a4b1bc1c7a1",
    category: "Cignal TV Exclusives"
  },
  {
    src: "https://qp-pldt-live-grp-04-prod.akamaized.net/out/u/pbo_sd.mpd",
    img: channelLogos["Pinoy Box Office"],
    name: "Pinoy Box Office",
    key: "dcbdaaa6662d4188bdf97f9f0ca5e830:31e752b441bd2972f2b98a4b1bc1c7a1",
    category: "Cignal TV Exclusives"
  },
  {
    src: "https://qp-pldt-live-grp-04-prod.akamaized.net/out/u/pbo_sd.mpd",
    img: channelLogos["Pinoy Box Office"],
    name: "Pinoy Box Office",
    key: "dcbdaaa6662d4188bdf97f9f0ca5e830:31e752b441bd2972f2b98a4b1bc1c7a1",
    category: "Cignal TV Exclusives"
  },
  {
    src: "https://qp-pldt-live-grp-04-prod.akamaized.net/out/u/pbo_sd.mpd",
    img: channelLogos["Pinoy Box Office"],
    name: "Pinoy Box Office",
    key: "dcbdaaa6662d4188bdf97f9f0ca5e830:31e752b441bd2972f2b98a4b1bc1c7a1",
    category: "Cignal TV Exclusives"
  },
  {
    src: "https://qp-pldt-live-grp-04-prod.akamaized.net/out/u/pbo_sd.mpd",
    img: channelLogos["Pinoy Box Office"],
    name: "Pinoy Box Office",
    key: "dcbdaaa6662d4188bdf97f9f0ca5e830:31e752b441bd2972f2b98a4b1bc1c7a1",
    category: "Cignal TV Exclusives"
  },
  {
    src: "https://qp-pldt-live-grp-04-prod.akamaized.net/out/u/pbo_sd.mpd",
    img: channelLogos["Pinoy Box Office"],
    name: "Pinoy Box Office",
    key: "dcbdaaa6662d4188bdf97f9f0ca5e830:31e752b441bd2972f2b98a4b1bc1c7a1",
    category: "Cignal TV Exclusives"
  },
  {
    src: "https://qp-pldt-live-grp-04-prod.akamaized.net/out/u/pbo_sd.mpd",
    img: channelLogos["Pinoy Box Office"],
    name: "Pinoy Box Office",
    key: "dcbdaaa6662d4188bdf97f9f0ca5e830:31e752b441bd2972f2b98a4b1bc1c7a1",
    category: "Cignal TV Exclusives"
  },
  {
    src: "https://qp-pldt-live-grp-04-prod.akamaized.net/out/u/pbo_sd.mpd",
    img: channelLogos["Pinoy Box Office"],
    name: "Pinoy Box Office",
    key: "dcbdaaa6662d4188bdf97f9f0ca5e830:31e752b441bd2972f2b98a4b1bc1c7a1",
    category: "Cignal TV Exclusives"
  },
  {
    src: "https://qp-pldt-live-grp-04-prod.akamaized.net/out/u/pbo_sd.mpd",
    img: channelLogos["Pinoy Box Office"],
    name: "Pinoy Box Office",
    key: "dcbdaaa6662d4188bdf97f9f0ca5e830:31e752b441bd2972f2b98a4b1bc1c7a1",
    category: "Cignal TV Exclusives"
  },
  {
    src: "https://qp-pldt-live-grp-04-prod.akamaized.net/out/u/pbo_sd.mpd",
    img: channelLogos["Pinoy Box Office"],
    name: "Pinoy Box Office",
    key: "dcbdaaa6662d4188bdf97f9f0ca5e830:31e752b441bd2972f2b98a4b1bc1c7a1",
    category: "Cignal TV Exclusives"
  },
  {
    src: "https://qp-pldt-live-grp-04-prod.akamaized.net/out/u/pbo_sd.mpd",
    img: channelLogos["Pinoy Box Office"],
    name: "Pinoy Box Office",
    key: "dcbdaaa6662d4188bdf97f9f0ca5e830:31e752b441bd2972f2b98a4b1bc1c7a1",
    category: "Cignal TV Exclusives"
  },
  {
    src: "https://qp-pldt-live-grp-04-prod.akamaized.net/out/u/pbo_sd.mpd",
    img: channelLogos["Pinoy Box Office"],
    name: "Pinoy Box Office",
    key: "dcbdaaa6662d4188bdf97f9f0ca5e830:31e752b441bd2972f2b98a4b1bc1c7a1",
    category: "Cignal TV Exclusives"
  },
